Title: Das letzte Wochenende in Fotos
Date: 2015-06-23 11:02
Slug: das-letzte-wochenende-in-fotos
Tags: cats, trees, photography
Description: Ein paar Fotos vom Wochenende


Es gibt soviel zu berichten über das letzte Wochenende. Und alles was ich hinbekommen habe: zwei Fotos... was solls...

![umberto reflexion]({static}/images/18873146680_04f241e280_b.jpg)

![Bad Harzburg]({static}/images/18874685999_a45fdf9f94_b.jpg)

